！！！612指揮警隊陶輝

唔好話俾人知呀！